援助交際同ptgf有無分別

雞 全部都係雞

咪又係雞
不過做窮撚客咋嘛

有少少分別掛，但雞呢點相信冇分別